呢張光明卡係咪講緊肺炎之後香港發生嘅事？

呢張卡個背景成個香港咁，話咩人口減少
頭先睇感染左病毒個肺會纖維化，上網睇如果個肺真係纖維化，其實會得返2~5 年命。
呢個病就算醫好，肺纖維化係永久性嘅，會唔會香港今次好撚多人奶野，之後好返，過多2~5 年大量香港人就算醫好身體都頂唔順，最後會死？
希望唔好係咁

香港係Ww3

仲有冇得買光明卡
想買黎收藏